<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="fi" dbid="v24160202_fi"><Topic Id="7002">Säästä tarvikkeita tulostamalla useita sivuja paperin kullekin puolelle.
</Topic><Topic Id="7003">Säästä tarvikkeita tulostamalla paperin kummallekin puolelle.
</Topic><Topic Id="7113">Kaksipuolinen tulostus ei ole valittavissa, koska Vihko on valittuna Asettelun lisäasetukset -valikosta.
</Topic><Topic Id="7126">Arkkeja nippua kohden -valinta ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna Taitto-vaihtoehto.
</Topic><Topic Id="7103">Vihko ei ole valittavissa, koska Nidonta-valikosta valittuna on muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta, Ei käytössä tai Satulanidonta.
</Topic><Topic Id="7104">Vihko ei ole valittavissa, koska Rei'itys-valikosta valittuna on muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta tai Ei käytössä.
</Topic><Topic Id="7106">Juliste ei ole valittavissa, koska Nidonta-valikosta valittuna on muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta, Ei käytössä tai Satulanidonta.
</Topic><Topic Id="7107">Juliste ei ole valittavissa, koska Rei'itys-valikosta valittuna on muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta tai Ei käytössä.
</Topic><Topic Id="7120">Juliste ei ole käytettävissä koska Taitto-valikossa on valittuna muu vaihtoehto kuin Ei käytössä.
</Topic><Topic Id="7122">Vihko ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Yksittäisten sivujen taitto.
</Topic><Topic Id="7128">Vihko-toiminto ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Kolmeen osaan taitettu.
</Topic><Topic Id="7130">Juliste-toiminto ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Kolmeen osaan taitettu.
</Topic><Topic Id="7135">Vihko-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu etukansi.
</Topic><Topic Id="7136">Sivuja/arkki-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu etukansi.
</Topic><Topic Id="7137">Juliste-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu etukansi.
</Topic><Topic Id="7138">Vihko-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu takakansi.
</Topic><Topic Id="7139">Sivuja/arkki-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu takakansi.
</Topic><Topic Id="7140">Juliste-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Lisää tyhjä/esitulostettu takakansi.
</Topic><Topic Id="7141">Vihko-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia ensimmäisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7142">Sivuja/arkki-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia ensimmäisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7143">Juliste-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia ensimmäisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7144">Vihko-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia viimeisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7145">Sivuja/arkki-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia viimeisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7146">Juliste-toiminto ei ole käytettävissä, koska Paperi-osassa on valittu vaihtoehto Käytä eri paperia viimeisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7201">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi kirjekuoripaperikokojen yhteydessä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7212">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi kirjekuoripaperikokojen yhteydessä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7206">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi valitun paperilajin yhteydessä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7211">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi valitun paperilajin yhteydessä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7208">Säilytä alkuperäinen sivukoko -vaihtoehto on käytettävissä vain paperikokojen Statement, Letter, B5, A5, A4 ja A6 kanssa. Muut paperikokovaihtoehdot voivat tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7215">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi vihkon kansia tulostettaessa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7216">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Asiakirjojen luentajärjestys ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7217">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Asiakirjojen luentajärjestys ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7218">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Asiakirjojen luentajärjestys ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7219">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Asiakirjojen luentajärjestys ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7220">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Reunan sidonta ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7221">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Reunan sidonta ‑asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7222">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Esityssuunta-asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7223">Tätä ei suositeta käytettäväksi, kun nykyinen Esityssuunta-asetus on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7150">Vihko ei ole käytettävissä, koska Paperiosassa on valittuna Lisää tyhjät/esitulostetut kannet.
</Topic><Topic Id="7151">Juliste ei ole käytettävissä, koska Paperiosassa on valittuna Lisää tyhjät/esitulostetut kannet.
</Topic><Topic Id="7152">Vihko ei ole käytettävissä, koska Paperiosassa on valittuna Käytä eri paperia ensimmäisellä/viimeisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7153">Juliste ei ole käytettävissä, koska Paperiosassa on valittuna Käytä eri paperia ensimmäisellä/viimeisellä tulostetulla sivulla.
</Topic><Topic Id="7131">Automaattinen-valinta ei ole käytettävissä, koska Tulostuspaperin koko ‑valikossa on valittu vaihtoehto Valittu paperikoko.
</Topic><Topic Id="7132">Valittu paperikoko ‑valinta ei ole käytettävissä, koska Skaalaus-valikossa on valittu vaihtoehto Automaattinen.
</Topic><Topic Id="7133">Tämä toiminto ei ole käytettävissä, koska Asettelun lisäasetukset -valikossa on valittu vaihtoehto Vihko.
</Topic><Topic Id="7134">Tämä toiminto ei ole käytettävissä, koska Asettelun lisäasetukset -valikossa on valittu vaihtoehto Juliste.
</Topic><Topic Id="7147">Tämä toiminto ei ole käytettävissä, koska Sivuja/arkki-valikossa on valittu muu vaihtoehto kuin yksi.
</Topic><Topic Id="7200">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Asettelun lisäasetukset -valikon Vihko-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7202">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Asettelun lisäasetukset -valikon Juliste-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7203">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi valitun rei'itysvaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7205">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi valitun Nidonta-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7207">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi valitun Kaksipuolinen tulostus -vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7209">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Asettelun lisäasetukset -valikon Vihko-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7213">Tätä ei suositeta käytettäväksi, jos Taitto-valinta on käytössä. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7102">Joitain asetuksia ei välttämättä ole saatavilla, koska Vihko on valittuna Asettelun lisäasetukset -valikosta.
</Topic><Topic Id="7112">Rei'itys ei ole valittavissa, koska Vihko on valittuna Asettelun lisäasetukset -valikosta.
</Topic><Topic Id="7105">Nidonta ei ole valittavissa, koska Juliste on valittuna Asettelun lisäasetukset -valikosta.
</Topic><Topic Id="7114">Rei'itys ei ole valittavissa, koska Juliste on valittuna Asettelun lisäasetukset -valikosta.
</Topic><Topic Id="7116">Nidonta ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Yksittäisten sivujen taitto.
</Topic><Topic Id="7124">Joitain asetuksia ei välttämättä ole saatavilla, koska Taitto on valittuna Taitto-valikosta.
</Topic><Topic Id="7117">Taitto ei ole käytettävissä, koska Nidonta-valikossa on valittuna muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta, Ei käytössä tai Satulanidonta.
</Topic><Topic Id="7125">Yksittäisten sivujen taitto ei ole käytettävissä, koska Nidonta-valikossa on valittuna Satulanidonta-vaihtoehto.
</Topic><Topic Id="7118">Rei'itin ei ole valittavissa, koska Taitto-valikossa on valittuna muu vaihtoehto kuin Ei käytössä.
</Topic><Topic Id="7119">Taitto ei ole käytettävissä, koska Rei'itys-valikossa on valittuna muu vaihtoehto kuin Käytä tulostimen asetusta tai Ei käytössä.
</Topic><Topic Id="7121">Taitto ei ole käytettävissä, koska Asettelun lisäasetukset -valikossa on valittuna Juliste-vaihtoehto.
</Topic><Topic Id="7123">Yksittäisten sivujen taitto ei ole käytettävissä, koska Asettelun lisäasetukset -valikossa on valittuna Vihko-vaihtoehto.
</Topic><Topic Id="7127">Nidonta-toiminto ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Kolmeen osaan taitettu.
</Topic><Topic Id="7129">Rei'itin-toiminto ei ole käytettävissä, koska Taitto-valikossa on valittuna vaihtoehto Kolmeen osaan taitettu.
</Topic><Topic Id="7148">Taitto kolmeen osaan ‑toiminto ei ole käytettävissä, koska Nidonta-valikossa on valittu vaihtoehto Satulanidonta.
</Topic><Topic Id="7204">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Paperilaji-valikon Piirtoheitinkalvo-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7210">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Paperilaji-valikon Piirtoheitinkalvo-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7214">Valittua vaihtoehtoa ei suositella käytettäväksi yhdessä Paperilaji-valikon Piirtoheitinkalvo-vaihtoehdon kanssa. Tämä asetus voi tuottaa odottamattomia tuloksia tai peruuttaa tulostustyön.
</Topic><Topic Id="7001">Säästä tarvikkeita vähentämällä Värin tummuus -asetusta.
</Topic><Topic Id="7224">Jos valitset toisen vesileiman ja otat muutokset käyttöön, voit menettää tämän vesileiman. Tallenna tämä vesileima vesileimojen hallintaohjelman avulla.
</Topic></Help>