<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="ro" dbid="v24160202_ro"><Topic Id="7002">Economisiţi consumabile imprimând mai multe pagini pe o singură faţă a hârtiei.
</Topic><Topic Id="7003">Economisiţi consumabile imprimând pe ambele feţe ale hârtiei.
</Topic><Topic Id="7113">Opţiunea „Two-sided printing (Imprimare pe două feţe pe hârtie)” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Booklet (Broşură)” a fost selectată în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”.
</Topic><Topic Id="7126">Opţiunea „Sheets per bundle” (Foi pentru fiecare legătură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Fold” (Pliere) este selectată în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7103">Opţiunea „Booklet (Broşură)” nu este disponibilă, deoarece, în meniul „Staple (Capsare)” este setată altă opţiune decât „Use printer setting (Utilizare setare imprimantă)”, „Off (Dezactivat)” sau „Saddle stitching (Prindere pe muchie)”.
</Topic><Topic Id="7104">Opţiunea „Booklet (Broşură)” nu este disponibilă, deoarece, în meniul „Hole punch (Perforare)” este setată altă opţiune decât „Use printer setting (Utilizare setare imprimantă)” sau „Off (Dezactivat)”.
</Topic><Topic Id="7106">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece, în meniul „Staple (Capsare)” este setată altă opţiune decât „Use printer setting (Utilizare setare imprimantă)”, „Off (Dezactivat)” sau „Saddle stitching (Prindere pe muchie)”.
</Topic><Topic Id="7107">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece, în meniul „Hole punch (Perforare)” este setată altă opţiune decât „Use printer setting (Utilizare setare imprimantă)” sau „Off (Dezactivat)”.
</Topic><Topic Id="7120">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece în meniul „Fold” (Pliere) este selectată altă opţiune decât „Off” (Dezactivat).
</Topic><Topic Id="7122">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Fold individual pages” (Pliere pagini individuale) este selectată în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7128">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece este selectată o opţiune „Trifold” (Pliere triplă) în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7130">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece este selectată o opţiune „Trifold” (Pliere triplă) în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7135">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted front cover” (Adăugare copertă faţă goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7136">Opţiunea „Pages per side” (Pagini pe faţă) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted front cover” (Adăugare copertă faţă goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7137">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted front cover” (Adăugare copertă faţă goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7138">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted back cover” (Adăugare copertă spate goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7139">Opţiunea „Pages per side” (Pagini pe faţă) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted back cover” (Adăugare copertă spate goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7140">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted back cover” (Adăugare copertă spate goală/preimprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7141">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for first printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru prima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7142">Opţiunea „Pages per side” (Pagini pe faţă) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for first printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru prima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7143">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for first printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru prima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7144">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for last printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru ultima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7145">Opţiunea „Pages per side” (Pagini pe faţă) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for last printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru ultima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7146">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for last printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru ultima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7201">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu dimensiunile de hârtie pentru plicuri. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7212">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu dimensiunile de hârtie pentru plicuri. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7206">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu tipul de hârtie selectat. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7211">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu tipul de hârtie selectat. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7208">Opţiunea „Maintain original page size (Se păstrează formatul original de pagină)” poate fi utilizată numai cu dimensiunile de hârtie Statement, Letter, B5, A5, A4 şi A6. Selecţia oricărei alte dimensiuni a hârtiei poate produce rezultate neprevăzute sau pot cauza revocarea lucrării de imprimare.
</Topic><Topic Id="7215">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate drept copertă pentru broşură. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7216">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Document reading order” (Ordine de citire documente) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7217">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Document reading order” (Ordine de citire documente) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7218">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Document reading order” (Ordine de citire documente) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7219">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Document reading order” (Ordine de citire documente) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7220">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Binding edge” (Latură de legare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7221">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Binding edge” (Latură de legare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7222">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Presentation direction” (Orientare prezentare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7223">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Presentation direction” (Orientare prezentare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7150">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted covers” (Adăugare coperţi goale/preimprimate) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7151">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Add blank/preprinted covers” (Adăugare coperţi goale/preimprimate) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7152">Opţiunea „Booklet” (Broşură) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for first/last printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru prima/ultima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7153">Opţiunea „Poster” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Use different paper for first/last printed page” (Utilizare hârtie diferită pentru prima/ultima pagină imprimată) este selectată în secţiunea „Paper” (Hârtie).
</Topic><Topic Id="7131">Opţiunea „Automatic” (Automat) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Selected paper size” (Dimensiune de hârtie selectată) este selectată în meniul „Output paper size” (Dimensiune hârtie pentru materialele generate).
</Topic><Topic Id="7132">Opţiunea „Selected paper size” (Dimensiune de hârtie selectată) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Automatic” (Automat) este selectată în meniul „Scaling” (Scalare).
</Topic><Topic Id="7133">Această caracteristică nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Booklet” (Broşură) este selectată în meniul „Advanced layout” (Aspect complex).
</Topic><Topic Id="7134">Această caracteristică nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Poster” este selectată în meniul „Advanced layout” (Aspect complex).
</Topic><Topic Id="7147">Această caracteristică nu este disponibilă, deoarece o altă opţiune decât una este selectată în meniul „Pages per side” (Pagini pe faţă).
</Topic><Topic Id="7200">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Booklet” (Broşură) în meniul „Advanced layout” (Aspect complex). Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7202">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Poster” în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7203">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Hole punch” (Perforare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7205">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Staple” (Capsare) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7207">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Two‑sided printing” (Imprimare pe două) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7209">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Booklet (Broşură)” în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7213">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Fold” (Pliere) selectată. Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7102">Este posibil ca unele setări să nu fie disponibile, deoarece opţiunea „Booklet” (Broşură) este selectată în meniul „Advanced layout” (Aspect complex).
</Topic><Topic Id="7112">Opţiunea „Hole punch (Perforare)” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Booklet (Broşură)” a fost selectată în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”.
</Topic><Topic Id="7105">Opţiunea „Staple (Capsare)” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Poster” a fost selectată în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”.
</Topic><Topic Id="7114">Opţiunea „Hole punch (Perforare)” nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Poster” a fost selectată în meniul „Advanced layout (Aspect complex)”.
</Topic><Topic Id="7116">Opţiunea „Staple” (Capsare) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Fold individual pages” (Pliere pagini individuale) este selectată în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7124">Este posibil ca unele setări să nu fie disponibile, deoarece opţiunea „Fold” (Pliere) este selectată în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7117">Opţiunea „Fold” (Pliere) nu este disponibilă, deoarece în meniul „Staple” (Capsare) este setată altă opţiune decât „Use printer setting” (Utilizare setare imprimantă), „Off” (Dezactivat) sau „Saddle stitching” (Prindere pe muchie).
</Topic><Topic Id="7125">Opţiunea „Fold individual pages” (Pliere pagini individuale) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Saddle stitching” (Prindere pe muchie) este selectată în meniul „Staple” (Capsare).
</Topic><Topic Id="7118">Opţiunea „Hole punch” (Perforare) nu este disponibilă, deoarece în meniul „Fold” (Pliere) este selectată altă opţiune decât „Off” (Dezactivat).
</Topic><Topic Id="7119">Opţiunea „Fold” (Pliere) nu este disponibilă, deoarece în meniul „Hole punch” (Perforare) este selectată altă opţiune decât „Use printer setting” (Utilizare setări imprimantă) sau „Off” (Dezactivat).
</Topic><Topic Id="7121">Opţiunea „Fold” (Pliere) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Poster” este selectată în meniul „Advanced layout” (Aspect complex).
</Topic><Topic Id="7123">Opţiunea „Fold individual pages” (Pliere pagini individuale) nu este disponibilă, deoarece opţiunea „Booklet” (Broşură) este selectată în meniul „Advanced layout” (Aspect complex).
</Topic><Topic Id="7127">Opţiunea „Staple” (Capsare) nu este disponibilă, deoarece este selectată o opţiune „Trifold” (Pliere triplă) în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7129">Opţiunea „Hole punch” (Perforare) nu este disponibilă, deoarece este selectată o opţiune „Trifold” (Pliere triplă) în meniul „Fold” (Pliere).
</Topic><Topic Id="7148">Opţiunile „Trifold” (Pliere triplă) nu sunt disponibile, deoarece opţiunea „Saddle stitching” (Prindere pe latură) este selectată în meniul „Staple” (Capsare).
</Topic><Topic Id="7204">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Transparency” (Folii transparente) în meniul „Paper type” (Tip hârtie). Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7210">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Transparency” (Folii transparente) în meniul „Paper type” (Tip hârtie). Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7214">Nu se recomandă utilizarea opţiunii selectate împreună cu opţiunea „Transparency” (Folii transparente) în meniul „Paper type” (Tip hârtie). Această setare poate produce rezultate neprevăzute sau poate anula lucrarea de imprimare.
</Topic><Topic Id="7001">Economisiţi consumabile reducând setarea „Toner darkness (Luminozitate toner)”.
</Topic><Topic Id="7224">Dacă selectaţi un alt filigran şi aplicaţi modificările, este posibil să pierdeţi acest filigran. Utilizaţi managerul de filigrane pentru a salva acest filigran.
</Topic></Help>