<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="zh-TW" dbid="v24160202_tc"><Topic Id="7002">透過在紙張的一面上列印多頁，來節省耗材。
</Topic><Topic Id="7003">透過列印在紙張的正反面節省耗材。
</Topic><Topic Id="7113">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「小冊子」，無法使用「雙面列印」。
</Topic><Topic Id="7126">由於在「摺疊」功能表中選取了「折疊」，無法使用「每冊頁數」。
</Topic><Topic Id="7103">由於在「裝訂」功能表中選取了「使用印表機設定」、「關閉」或「騎馬裝訂」以外的選項，無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7104">由於在「打孔」功能表中選取了「使用印表機設定」或「關閉」以外的選項，無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7106">由於在「裝訂」功能表中選取了「使用印表機設定」、「關閉」或「騎馬裝訂」以外的選項，無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7107">由於在「打孔」功能表中選取了「使用印表機設定」或「關閉」以外的選項，無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7120">由於在「摺疊」功能表中選取了「關閉」之外的選項，無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7122">由於在「摺疊」功能表中選取了「折疊個別頁面」，無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7128">在「摺疊」功能表中選取了「三摺」選項，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7130">在「摺疊」功能表中選取了「三摺」選項，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7135">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封面」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7136">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封面」，所以無法使用「每一頁面頁數」。
</Topic><Topic Id="7137">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封面」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7138">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封底」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7139">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封底」，所以無法使用「每一頁面頁數」。
</Topic><Topic Id="7140">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封底」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7141">在「紙張」區段中選取了「列印的第一頁使用不同紙張」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7142">在「紙張」區段中選取了「列印的第一頁使用不同紙張」，所以無法使用「每一頁面頁數」。
</Topic><Topic Id="7143">在「紙張」區段中選取了「列印的第一頁使用不同紙張」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7144">在「紙張」區段中選取了「列印的最後一頁使用不同紙張」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7145">在「紙張」區段中選取了「列印的最後一頁使用不同紙張」，所以無法使用「每一頁面頁數」。
</Topic><Topic Id="7146">在「紙張」區段中選取了「列印的最後一頁使用不同紙張」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7201">建議您使用選取的選項時，不要搭配信封紙張尺寸。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7212">建議您使用選取的選項時，不要搭配信封紙張尺寸。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7206">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的紙張類型。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7211">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的紙張類型。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7208">「維持原始頁面尺寸」只能搭配使用 Statement、Letter、B5、A5、A4 及 A6 紙張尺寸。除上述以外的其他紙張尺寸選項，很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7215">建議您不要使用選取的選項，作為小冊子封面。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7216">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「文件讀取次序」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7217">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「文件讀取次序」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7218">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「文件讀取次序」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7219">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「文件讀取次序」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7220">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「裝訂邊」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7221">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「裝訂邊」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7222">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「簡報列印方向」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7223">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「簡報列印方向」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7150">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封面」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7151">在「紙張」區段中選取了「新增空白/預印封面」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7152">在「紙張」區段中選取了「列印的第一頁/最後一頁使用不同紙張」，所以無法使用「小冊子」。
</Topic><Topic Id="7153">在「紙張」區段中選取了「列印的第一頁/最後一頁使用不同紙張」，所以無法使用「海報」。
</Topic><Topic Id="7131">在「輸出紙張尺寸」功能表中選取了「選取的紙張尺寸」，所以無法使用「自動」選項。
</Topic><Topic Id="7132">在「調整比例」功能表中選取了「自動」，所以無法使用「選取的紙張尺寸」選項。
</Topic><Topic Id="7133">在「進階版面配置」功能表中選取了「小冊子」，所以無法使用此功能。
</Topic><Topic Id="7134">在「進階版面配置」功能表中選取了「海報」，所以無法使用此功能。
</Topic><Topic Id="7147">在「每一頁面頁數」功能表中選取了不是一的選項，所以無法使用此功能。
</Topic><Topic Id="7200">建議您使用選取的選項時，不要搭配「進階版面配置」功能表中的「小冊子」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7202">建議您使用選取的選項時，不要搭配「進階版面配置」功能表中的「海報」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7203">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「打孔」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7205">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「裝訂」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7207">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「雙面列印」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7209">建議您使用選取的選項時，不要搭配「進階版面配置」功能表中的「小冊子」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7213">建議您使用選取的選項時，不要搭配選取的「折疊」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7102">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「小冊子」，無法使用某些設定。
</Topic><Topic Id="7112">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「小冊子」，無法使用「打孔」。
</Topic><Topic Id="7105">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「海報」，無法使用「裝訂」。
</Topic><Topic Id="7114">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「海報」，無法使用「打孔」。
</Topic><Topic Id="7116">由於在「摺疊」功能表中選取了「折疊個別頁面」，無法使用「裝訂」。
</Topic><Topic Id="7124">由於在「摺疊」功能表中選取了「摺疊」，無法使用某些設定。
</Topic><Topic Id="7117">由於在「裝訂」功能表中選取了「使用印表機設定」、「關閉」或「騎馬裝訂」之外的選項，無法使用「摺疊」。
</Topic><Topic Id="7125">由於在「裝訂」功能表中選取了「騎馬裝訂」，無法使用「折疊個別頁面」。
</Topic><Topic Id="7118">由於在「摺疊」功能表中選取了「關閉」之外的選項，無法使用「打孔」。
</Topic><Topic Id="7119">由於在「打孔」功能表中選取了「使用印表機設定」或「關閉」之外的選項，無法使用「折疊」。
</Topic><Topic Id="7121">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「海報」，無法使用「折疊」。
</Topic><Topic Id="7123">由於在「進階版面配置」功能表中選取了「小冊子」，無法使用「折疊個別頁面」。
</Topic><Topic Id="7127">在「摺疊」功能表中選取了「三摺」選項，所以無法使用「裝訂」。
</Topic><Topic Id="7129">在「摺疊」功能表中選取了「三摺」選項，所以無法使用「打孔」。
</Topic><Topic Id="7148">在「裝訂」功能表中選取了「騎馬裝訂」，所以無法使用「三摺」選項。
</Topic><Topic Id="7204">建議您使用選取的選項時，不要搭配「紙張類型」功能表中的「專用透明投影膠片」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7210">建議您使用選取的選項時，不要搭配「紙張類型」功能表中的「專用透明投影膠片」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7214">建議您使用選取的選項時，不要搭配「紙張類型」功能表中的「專用透明投影膠片」選項。此設定很可能產生非預期的結果，也可能會取消列印工作。
</Topic><Topic Id="7001">透過降低「碳粉明暗度」設定節省耗材。
</Topic><Topic Id="7224">若選取了不同的浮水印並套用變更，則可能會遺失此浮水印。請使用浮水印管理員來儲存此浮水印。
</Topic></Help>