<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="zh-CN" dbid="v24160202_sc"><Topic Id="7002">通过在纸张的每一面上打印多个页面节省耗材。
</Topic><Topic Id="7003">通过在纸张的两个面上打印节省耗材。
</Topic><Topic Id="7113">由于在“高级布局”菜单中选择了“小册子”，“两面打印”不可用。
</Topic><Topic Id="7126">由于在“折叠”菜单中选择了“折叠”，“每卷页数”不可用。
</Topic><Topic Id="7103">由于在“装订”菜单中选择了“使用打印机设置”、“关”或者“鞍式装订”以外的选项，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7104">由于在“打孔”菜单中选择了“使用打印机设置”或者“关”以外的选项，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7106">由于在“装订”菜单中选择了“使用打印机设置”、“关”或者“鞍式装订”以外的选项，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7107">由于在“打孔”菜单中选择了“使用打印机设置”或者“关”以外的选项，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7120">由于在“折叠”菜单中选择了“关”以外的选项，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7122">由于在“折叠”菜单中选择了“折叠单独页面”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7128">由于在“折叠”菜单中选择了“三折”选项，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7130">由于在“折叠”菜单中选择了“三折”选项，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7135">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封面”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7136">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封面”，“每面页数”不可用。
</Topic><Topic Id="7137">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封面”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7138">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封底”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7139">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封底”，“每面页数”不可用。
</Topic><Topic Id="7140">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封底”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7141">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印第一页”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7142">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印第一页”，“每面页数”不可用。
</Topic><Topic Id="7143">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印第一页”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7144">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印最后一页”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7145">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印最后一页”，“每面页数”不可用。
</Topic><Topic Id="7146">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印最后一页”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7201">不建议将选定选项用于信封纸张尺寸。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7212">不建议将选定选项用于信封纸张尺寸。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7206">不建议将选定选项用于选定的纸张类型。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7211">不建议将选定选项用于选定的纸张类型。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7208">“维持原始页面尺寸”只能用于 statement、letter、B5、A5、A4 和 A6 纸张尺寸。任何其他纸张尺寸选择可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7215">不建议将选定选项用作为小册子封面。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7216">不建议将选定选项与选定的“文档阅读顺序”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7217">不建议将选定选项与选定的“文档阅读顺序”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7218">不建议将选定选项与选定的“文档阅读顺序”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7219">不建议将选定选项与选定的“文档阅读顺序”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7220">不建议将选定选项与选定的“装订边”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7221">不建议将选定选项与选定的“装订边”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7222">不建议将选定选项与选定的“演示方向”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7223">不建议将选定选项与选定的“演示方向”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7150">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封面”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7151">由于在“纸张”部分中选择了“添加空白/预打印封面”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7152">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印第一页/最后一页”，“小册子”不可用。
</Topic><Topic Id="7153">由于在“纸张”部分中选择了“使用不同的纸张打印第一页/最后一页”，“海报”不可用。
</Topic><Topic Id="7131">由于在“输出纸张尺寸”菜单中选择了“选定的纸张尺寸”，“自动”选项不可用。
</Topic><Topic Id="7132">由于在“缩放”菜单中选择了“自动”，“选定的纸张尺寸”选项不可用。
</Topic><Topic Id="7133">由于在“高级布局”菜单中选择了“小册子”，此特性不可用。
</Topic><Topic Id="7134">由于在“高级布局”菜单中选择了“海报”，此特性不可用。
</Topic><Topic Id="7147">由于在“每面页数”菜单中选择了另外的选项，此特性不可用。
</Topic><Topic Id="7200">不建议将选定选项用于“高级布局”菜单中的“小册子”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7202">不建议将选定选项用于“高级布局”菜单中的“海报”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7203">不建议将选定选项用于选定的“打孔”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7205">不建议将选定选项用于选定的“装订”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7207">不建议将选定选项用于选定的“两面打印”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7209">不建议将选定选项用于“高级布局”菜单中的“小册子”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7213">不建议将选定选项与选定的“折叠”选项一起使用。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7102">一些设置可能不可用，因为已经在“高级布局”菜单中选择了“小册子”。
</Topic><Topic Id="7112">由于在“高级布局”菜单中选择了“小册子”，“打孔”不可用。
</Topic><Topic Id="7105">由于在“高级布局”菜单中选择了“海报”，“装订”不可用。
</Topic><Topic Id="7114">由于在“高级布局”菜单中选择了“海报”，“打孔”不可用。
</Topic><Topic Id="7116">由于在“折叠”菜单中选择了“折叠单独页面”，“装订”不可用。
</Topic><Topic Id="7124">一些设置可能不可用，因为已经在“折叠”菜单中选择了“折叠”。
</Topic><Topic Id="7117">由于在“装订”菜单中选择了“使用打印机设置”、“关”或者“鞍式装订”以外的选项，“折叠”不可用。
</Topic><Topic Id="7125">由于在“装订”菜单中选择了“鞍式装订”，“折叠单独页面”不可用。
</Topic><Topic Id="7118">由于在“折叠”菜单中选择了“关”以外的选项，“打孔”不可用。
</Topic><Topic Id="7119">由于在“打孔”菜单中选择了“使用打印机设置”或者“关”以外的选项，“折叠”不可用。
</Topic><Topic Id="7121">由于在“高级布局”菜单中选择了“海报”，“折叠”不可用。
</Topic><Topic Id="7123">由于在“高级布局”菜单中选择了“小册子”，“折叠单独页面”不可用。
</Topic><Topic Id="7127">由于在“折叠”菜单中选择了“三折”选项，“装订”不可用。
</Topic><Topic Id="7129">由于在“折叠”菜单中选择了“三折”选项，“打孔”不可用。
</Topic><Topic Id="7148">由于在“装订”菜单中选择了“鞍式装订”，“三折”选项不可用。
</Topic><Topic Id="7204">不建议将选定选项用于“纸张类型”菜单中的“透明胶片”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7210">不建议将选定选项用于“纸张类型”菜单中的“透明胶片”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7214">不建议将选定选项用于“纸张类型”菜单中的“透明胶片”选项。此设置可能产生意外的结果或者可能取消打印作业。
</Topic><Topic Id="7001">通过降低“碳粉浓度”设置节省耗材。
</Topic><Topic Id="7224">如果您选择不同的水印并应用更改，您可能会丢失此水印。使用水印管理器来保存此水印。
</Topic></Help>