<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="ru" dbid="v24160202_ru"><Topic Id="7002">Экономьте расходные материалы, печатая несколько страниц документа на одной стороне бумаги.
</Topic><Topic Id="7003">Экономьте расходные материалы, печатая на обеих сторонах бумаги.
</Topic><Topic Id="7113">Параметр «Двусторонняя печать» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра».
</Topic><Topic Id="7126">Параметр «Листов в пачке» недоступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Сгиб».
</Topic><Topic Id="7103">Функция «Брошюра» недоступна, поскольку в меню в меню «Прошивка» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера», «Выкл.» или «Сшивание внакидку».
</Topic><Topic Id="7104">Функция «Брошюра» недоступна, поскольку в меню в меню «Перфорация» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера» или «Выкл.».
</Topic><Topic Id="7106">Функция «Плакат» недоступна, поскольку в меню в меню «Прошивка» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера», «Выкл.» или «Сшивание внакидку».
</Topic><Topic Id="7107">Функция «Плакат» недоступна, поскольку в меню в меню «Перфорация» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера» или «Выкл.».
</Topic><Topic Id="7120">Функция «Плакат» недоступна, поскольку в меню «Сгиб» не выбрано значение «Выкл.».
</Topic><Topic Id="7122">Параметр «Брошюра» недоступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Сгиб отдельных страниц».
</Topic><Topic Id="7128">Вариант «Брошюра» не доступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Тройной сгиб».
</Topic><Topic Id="7130">Вариант «Плакат» не доступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Тройной сгиб».
</Topic><Topic Id="7135">Вариант «Брошюра» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную переднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7136">Вариант «Страниц на стороне» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную переднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7137">Вариант «Плакат» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную переднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7138">Вариант «Брошюра» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную заднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7139">Вариант «Страниц на стороне» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную заднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7140">Вариант «Плакат» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Добавить пустую/печатную заднюю обложку».
</Topic><Topic Id="7141">Вариант «Брошюра» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для первой печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7142">Вариант «Страниц на стороне» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для первой печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7143">Вариант «Плакат» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для первой печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7144">Вариант «Брошюра» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для последней печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7145">Вариант «Страниц на стороне» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для последней печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7146">Вариант «Плакат» не доступен, поскольку в разделе «Бумага» выбран параметр «Использовать другую бумагу для последней печатной страницы».
</Topic><Topic Id="7201">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с бумагой формата конвертов. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7212">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с бумагой формата конвертов. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7206">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с бумагой выбранного типа. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7211">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с бумагой выбранного типа. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7208">Параметр «Сохранить размер страницы оригинала» можно устанавливать только при использовании бумаги форматов Statement, Letter, B5, A5, A4 и A6. Выбор бумаги другого формата может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7215">Выбранный параметр не рекомендуется использовать в качестве обложки брошюры. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7216">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Порядок чтения документа». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7217">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Порядок чтения документа». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7218">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Порядок чтения документа». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7219">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Порядок чтения документа». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7220">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Сторона для переплета». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7221">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Сторона для переплета». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7222">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Направление представления». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7223">Выбранный параметр не рекомендуется использовать с выбранным вариантом «Направление представления». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7150">Параметр "Буклет" недоступен, т.к. выбрано "Добавить чистые/предварительно напечатанные обложки" в разделе "Бумага".
</Topic><Topic Id="7151">Параметр "Плакат" недоступен, т.к. выбрано "Добавить чистые/предварительно напечатанные обложки" в разделе "Бумага".
</Topic><Topic Id="7152">Параметр "Буклет" недоступен, т.к. выбрано "Использовать другую бумагу для первой/последней печатной страницы" в разделе "Бумага".
</Topic><Topic Id="7153">Параметр "Плакат" недоступен, т.к. выбрано "Использовать другую бумагу для первой/последней печатной страницы" в разделе "Бумага".
</Topic><Topic Id="7131">Вариант «Автоматическое» не доступен, поскольку в меню «Размер бумаги готового документа» выбран параметр «Выбранный размер бумаги».
</Topic><Topic Id="7132">Вариант «Выбранный размер бумаги» не доступен, поскольку в меню «Масштабирование» выбран параметр «Автоматическое».
</Topic><Topic Id="7133">Данная функция не доступна, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра».
</Topic><Topic Id="7134">Данная функция не доступна, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Плакат».
</Topic><Topic Id="7147">Данная функция не доступна, поскольку в меню «Страниц на стороне» выбран другой вариант.
</Topic><Topic Id="7200">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7202">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Плакат». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7203">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при выборе функции перфорации. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7205">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с функцией сшивания. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7207">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при выборе функции двусторонней печати. Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7209">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7213">Выбранный параметр не рекомендуется использовать при работе с функцией «Сгиб». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7102">Некоторые настройки могут быть недоступны, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра».
</Topic><Topic Id="7112">Параметр «Перфорация» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра».
</Topic><Topic Id="7105">Параметр «Сшивание» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Плакат».
</Topic><Topic Id="7114">Параметр «Перфорация» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Плакат».
</Topic><Topic Id="7116">Параметр «С прошивкой скрепками» недоступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Сгиб отдельных страниц».
</Topic><Topic Id="7124">Некоторые настройки могут быть недоступны, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Сгиб».
</Topic><Topic Id="7117">Функция «Сгиб» недоступна, поскольку в меню «Прошивка» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера», «Выкл.» или «Сшивание внакидку».
</Topic><Topic Id="7125">Параметр «Сгиб отдельных страниц» недоступен, поскольку в меню «С прошивкой скрепками» выбран параметр «Брошюровка внакидку».
</Topic><Topic Id="7118">Функция «Перфорация» недоступна, поскольку в меню «Сгиб» не выбрано значение «Выкл.».
</Topic><Topic Id="7119">Функция «Сгиб» недоступна, поскольку в меню «Перфорация» не выбрано ни одно из значений «Использовать настройку принтера» или «Выкл.».
</Topic><Topic Id="7121">Параметр «Сгиб» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Плакат».
</Topic><Topic Id="7123">Параметр «Сгиб отдельных страниц» недоступен, поскольку в меню «Расширенный макет» выбран параметр «Брошюра».
</Topic><Topic Id="7127">Вариант «Прошивка» не доступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Тройной сгиб».
</Topic><Topic Id="7129">Вариант «Перфорация» не доступен, поскольку в меню «Сгиб» выбран параметр «Тройной сгиб».
</Topic><Topic Id="7148">Параметр «Тройной сгиб» не доступен, поскольку в меню «С прошивкой скрепками» выбран параметр «Брошюровка внакидку».
</Topic><Topic Id="7204">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Тип бумаги» выбран параметр «Прозрачные пленки». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7210">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Тип бумаги» выбран параметр «Прозрачные пленки». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7214">Выбранный параметр не рекомендуется использовать, если в меню «Тип бумаги» выбран параметр «Прозрачные пленки». Эта настройка может привести к непредсказуемым результатам или к отмене задания на печать.
</Topic><Topic Id="7001">Экономьте расходные материалы, понижая значение параметра «Плотность тонера».
</Topic><Topic Id="7224">Вы можете потерять этот водяной знак при выборе другого водяного знака и применении изменений. Чтобы сохранить этот водяной знак, используйте диспетчер водяных знаков.
</Topic></Help>