<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="nb" dbid="v24160202_no"><Topic Id="7002">Spar rekvisita ved å skrive ut flere sider på én side av arket.
</Topic><Topic Id="7003">Spar rekvisita ved å skrive ut på begge sider av arket.
</Topic><Topic Id="7113">Tosidig utskrift er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Hefte på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7126">Utskrifter pr. bunt er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bretting på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7103">Hefte er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen, Av eller Ryggstifting er valgt på menyen Stifting.
</Topic><Topic Id="7104">Hefte er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen eller Av er valgt på menyen Hulling.
</Topic><Topic Id="7106">Plakat er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen, Av eller Ryggstifting er valgt på menyen Stifting.
</Topic><Topic Id="7107">Plakat er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen eller Av er valgt på menyen Hulling.
</Topic><Topic Id="7120">Plakat er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Av er valgt på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7122">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Brett enkeltsider på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7128">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for et valg for Brett tre ganger på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7130">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for et valg for Brett tre ganger på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7135">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt forside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7136">Sider pr. side er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt forside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7137">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt forside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7138">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt bakside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7139">Sider pr. side er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt bakside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7140">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tom/fortrykt bakside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7141">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for første utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7142">Sider pr. side er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for første utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7143">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for første utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7144">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for siste utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7145">Sider pr. side er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for siste utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7146">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for siste utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7201">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av konvoluttpapirstørrelser. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7212">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av konvoluttpapirstørrelser. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7206">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av den valgte papirtypen. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7211">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av den valgte papirtypen. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7208">Behold opprinnelig sidestørrelse kan bare brukes med papirstørrelsene Statement, Letter, B5, A5, A4 og A6. Andre valg av papirstørrelse kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7215">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk som hefteomslag. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7216">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Rekkefølge for lesing av dokumenter. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7217">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Rekkefølge for lesing av dokumenter. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7218">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Rekkefølge for lesing av dokumenter. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7219">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Rekkefølge for lesing av dokumenter. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7220">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Bindekant. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7221">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Bindekant. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7222">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Presentasjonsretning. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7223">Det valgte alternativet anbefales ikke for bruk med det valgte alternativet for Presentasjonsretning. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7150">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tomme/fortrykte omslag i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7151">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Legg til tomme/fortrykte omslag i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7152">Hefte er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for første/siste utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7153">Plakat er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Bruk forskjellig papir for første/siste utskriftsside i delen Papir.
</Topic><Topic Id="7131">Alternativet Automatisk er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Valgt papirstørrelse på menyen Størrelse på utmatet papir.
</Topic><Topic Id="7132">Alternativet Valgt papirstørrelse er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Automatisk på menyen Skalering.
</Topic><Topic Id="7133">Denne funksjonen er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Hefte på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7134">Denne funksjonen er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Plakat på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7147">Denne funksjonen er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn én er valgt på menyen Sider pr. side.
</Topic><Topic Id="7200">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Hefte på menyen Avansert layout. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7202">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Plakat på menyen Avansert layout. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7203">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Hulling. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7205">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Stifting. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7207">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Tosidig utskrift. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7209">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Hefte på menyen Avansert layout. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7213">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av det valgte alternativet for Bretting. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7102">Enkelte innstillinger er kanskje ikke tilgjengelige fordi det er merket av for Hefte på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7112">Hulling er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Hefte på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7105">Stifting er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Plakat på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7114">Hulling er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Plakat på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7116">Stifting er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Brett enkeltsider på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7124">Enkelte innstillinger er kanskje ikke tilgjengelige fordi det er merket av for Bretting på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7117">Plakat er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen, Av eller Ryggstifting er valgt på menyen Stifting.
</Topic><Topic Id="7125">Brett enkeltsider er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Ryggstifting på menyen Stifting.
</Topic><Topic Id="7118">Hulling er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Av er valgt på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7119">Bretting er ikke tilgjengelig fordi et annet alternativ enn Bruk skriverinnstillingen eller Av er valgt på menyen Hulling.
</Topic><Topic Id="7121">Bretting er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Plakat på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7123">Brett enkeltsider er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for Hefte på menyen Avansert layout.
</Topic><Topic Id="7127">Stifting er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for et valg for Brett tre ganger på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7129">Hulling er ikke tilgjengelig fordi det er merket av for et valg for Brett tre ganger på menyen Bretting.
</Topic><Topic Id="7148">Valg for Brett tre ganger er ikke tilgjengelige fordi det er merket av for Ryggstifting på menyen Stifting.
</Topic><Topic Id="7204">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Transparent på menyen Papirtype. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7210">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Transparent på menyen Papirtype. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7214">Det valgte alternativet anbefales ikke ved bruk av alternativet Transparent på menyen Papirtype. Denne innstillingen kan gi uventede resultater eller føre til at utskriftsjobben avbrytes.
</Topic><Topic Id="7001">Spar rekvisita ved å redusere innstillingen Tonermørkhet.
</Topic><Topic Id="7224">Hvis du velger et forskjellig vannmerke og bruker endringene, kan det hende at du mister dette vannmerket. Bruk Vannmerkebehandling for å lagre dette vannmerket.
</Topic></Help>