<!--Copyright 2016 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="sr" dbid="v24160202_sr"><Topic Id="7002">Uštedite potrošni materijal štampanjem više stranica na jednoj strani papira.
</Topic><Topic Id="7003">Uštedite potrošni materijal štampanjem na obe strane papira.
</Topic><Topic Id="7113">Opcija „Dvostrano štampanje“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Brošura“.
</Topic><Topic Id="7126">Opcija „Broj listova po grupi“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Trostruko“.
</Topic><Topic Id="7103">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u meniju „Heftanje“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, „Isključeno“ ili „Sedlasto povezivanje“.
</Topic><Topic Id="7104">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u meniju „Bušenje rupa“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, ili „Isključeno“.
</Topic><Topic Id="7106">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u meniju „Heftanje“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, „Isključeno“ ili „Sedlasto povezivanje“.
</Topic><Topic Id="7107">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u meniju „Bušenje rupa“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, ili „Isključeno“.
</Topic><Topic Id="7120">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija različita od opcije „Isključeno“.
</Topic><Topic Id="7122">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Preklopi pojedinačne stranice“.
</Topic><Topic Id="7128">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Trostruko“.
</Topic><Topic Id="7130">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Trostruko“.
</Topic><Topic Id="7135">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu naslovnu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7136">Opcija „Stranica po strani“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu naslovnu stranu“.
</Topic><Topic Id="7137">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu naslovnu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7138">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu pozadinu“.
</Topic><Topic Id="7139">Opcija „Stranica po strani“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu pozadinu“.
</Topic><Topic Id="7140">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampanu pozadinu“.
</Topic><Topic Id="7141">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za prvu odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7142">Opcija „Stranica po strani“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za prvu odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7143">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za prvu odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7144">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za poslednju odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7145">Opcija „Stranica po strani“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za poslednju odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7146">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za poslednju odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7201">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa veličinama papira za koverte. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7212">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa veličinama papira za koverte. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7206">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranim tipom papira. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7211">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranim tipom papira. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7208">Opcija „Zadrži originalnu veličinu stranice“ se može koristiti samo sa veličinama papira Statement, Letter, B5, A5, A4 i A6. Izbor bilo koje druge veličine papira može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7215">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje kao naslovna strana brošure. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7216">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Redosled čitanja dokumenta“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7217">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Redosled čitanja dokumenta“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7218">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Redosled čitanja dokumenta“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7219">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Redosled čitanja dokumenta“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7220">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Ivica za spajanje“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7221">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Ivica za spajanje“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7222">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Smer prezentacije“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7223">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Smer prezentacije“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7150">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampane naslovne strane“.
</Topic><Topic Id="7151">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Dodaj praznu/unapred odštampane naslovne strane“.
</Topic><Topic Id="7152">Opcija „Brošura“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za prvu/poslednju odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7153">Opcija „Poster“ nije dostupna jer je u odeljku „Papir“ izabrana opcija „Koristi drugačiji papir za prvu/poslednju odštampanu stranicu“.
</Topic><Topic Id="7131">Opcija „Automatska“ nije dostupna jer je u meniju „Izlazna veličina papira“ izabrana opcija „Izabrana veličina papira“.
</Topic><Topic Id="7132">Opcija „Izabrana veličina papira“ nije dostupna jer je u meniju „Skaliranje“ izabrana opcija „Automatsko“.
</Topic><Topic Id="7133">Ova funkcija nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Brošura“.
</Topic><Topic Id="7134">Ova funkcija nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Poster“.
</Topic><Topic Id="7147">Ova funkcija nije dostupna jer je u meniju „Stranica po strani“ izabrana vrednost različita od jedinice.
</Topic><Topic Id="7200">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Brošura“ u meniju „Napredni raspored“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7202">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Poster“ u meniju „Napredni raspored“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7203">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Bušenje rupa“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7205">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Heftanje“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7207">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Dvostrano štampanje“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7209">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Brošura“ u meniju „Napredni raspored“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7213">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa izabranom opcijom „Savijanje“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7102">Pojedine opcije mogu biti nedostupne jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Brošura“.
</Topic><Topic Id="7112">Opcija „Bušenje rupa“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Brošura“.
</Topic><Topic Id="7105">Opcija „Heftanje“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Poster“.
</Topic><Topic Id="7114">Opcija „Bušenje rupa“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Poster“.
</Topic><Topic Id="7116">Opcija „Heftanje“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Preklopi pojedinačne stranice“.
</Topic><Topic Id="7124">Pojedine opcije mogu biti nedostupne jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Savijanje“.
</Topic><Topic Id="7117">Opcija „Savijanje“ nije dostupna jer je u meniju „Heftanje“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, „Isključeno“ ili „Sedlasto povezivanje“.
</Topic><Topic Id="7125">Opcija „Preklopi pojedinačne stranice“ nije dostupna jer je u meniju „Heftanje“ izabrana opcija „Sedlasto povezivanje“.
</Topic><Topic Id="7118">Opcija „Bušenje rupa“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija različita od opcije „Isključeno“.
</Topic><Topic Id="7119">Opcija „Savijanje“ nije dostupna jer je u meniju „Bušenje rupa“ izabrana opcija različita od „Koristi postavke štampača“, ili „Isključeno“.
</Topic><Topic Id="7121">Opcija „Savijanje“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Poster“.
</Topic><Topic Id="7123">Opcija „Preklopi pojedinačne stranice“ nije dostupna jer je u meniju „Napredni raspored“ izabrana opcija „Brošura“.
</Topic><Topic Id="7127">Opcija „Heftanje“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Trostruko“.
</Topic><Topic Id="7129">Opcija „Bušenje rupa“ nije dostupna jer je u meniju „Savijanje“ izabrana opcija „Trostruko“.
</Topic><Topic Id="7148">Opcije „Trostruko“ nisu dostupne jer je u meniju „Heftanje“ izabrana opcija „Sedlasto povezivanje“.
</Topic><Topic Id="7204">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Folija“ u meniju „Tip papira“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7210">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Folija“ u meniju „Tip papira“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7214">Izabrana opcija se ne preporučuje za korišćenje sa opcijom „Folija“ u meniju „Tip papira“. Ova postavka može da dovede do neočekivanih rezultata ili otkazivanja zadatka štampe.
</Topic><Topic Id="7001">Uštedite potrošni materijal smanjivanjem postavke „Zatamnjenost tonera“.
</Topic><Topic Id="7224">Ako izaberete drugi vodeni žig i primenite promene, možda ćete izgubiti ovaj vodeni žig. Upotrebite upravljač vodenim žigovima da biste sačuvali ovaj vodeni žig.
</Topic></Help>