<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="es" dbid="v24160202_es"><Topic Id="7002">Ahorre consumibles imprimiendo varias páginas por cara del papel.
</Topic><Topic Id="7003">Ahorre consumibles imprimiendo en ambas caras del papel.
</Topic><Topic Id="7113">La opción Impresión a dos caras no está disponible porque en el menú Advanced layout (Presentación avanzada) está seleccionada la opción Catálogo.
</Topic><Topic Id="7126">La opción “Hojas por pila” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada la opción “Doblar”.
</Topic><Topic Id="7103">La opción Catálogo no está disponible porque en el menú Grapar está seleccionada una opción diferente de Utilizar configuración de la impresora, Desactivada o Cosido.
</Topic><Topic Id="7104">La opción Catálogo no está disponible porque en el menú Perforación está seleccionada una opción diferente de Utilizar configuración de la impresora o Desactivada.
</Topic><Topic Id="7106">La opción Póster no está disponible porque en el menú Grapar está seleccionada una opción diferente de Utilizar configuración de la impresora, Desactivada o Cosido.
</Topic><Topic Id="7107">La opción Póster no está disponible porque en el menú Perforación está seleccionada una opción diferente de Utilizar configuración de la impresora o Desactivada.
</Topic><Topic Id="7120">La opción “Póster” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada una opción diferente de “Desactivada”.
</Topic><Topic Id="7122">La opción “Folleto” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada la opción “Doblar páginas individuales”.
</Topic><Topic Id="7128">La opción Folleto no está disponible porque en el menú Doblar está seleccionada la opción 3 caras.
</Topic><Topic Id="7130">La opción Póster no está disponible porque en el menú Doblar está seleccionada la opción 3 caras.
</Topic><Topic Id="7135">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar portada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7136">Páginas por cara no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar portada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7137">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar portada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7138">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar contraportada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7139">Páginas por cara no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar contraportada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7140">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar contraportada en blanco o preimpresa.
</Topic><Topic Id="7141">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la primera página impresa.
</Topic><Topic Id="7142">Páginas por cara no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la primera página impresa.
</Topic><Topic Id="7143">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la primera página impresa.
</Topic><Topic Id="7144">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la última página impresa.
</Topic><Topic Id="7145">Páginas por cara no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la última página impresa.
</Topic><Topic Id="7146">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la última página impresa.
</Topic><Topic Id="7201">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con tamaños de papel de sobre. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7212">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con tamaños de papel de sobre. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7206">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con el tipo de papel seleccionado. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7211">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con el tipo de papel seleccionado. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7208">La opción Mantener tamaño de página original solo se puede usar con los tamaños de papel de media carta, carta, B5, A5, A4 y A6. La selección de cualquier otro tamaño de papel puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7215">No se recomienda la opción seleccionada para su uso como portada de folleto. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7216">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Orden de lectura de documentos seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7217">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Orden de lectura de documentos seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7218">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Orden de lectura de documentos seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7219">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Orden de lectura de documentos seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7220">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Borde de encuadernación. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7221">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Borde de encuadernación. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7222">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Dirección de presentación seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7223">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Dirección de presentación seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7150">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar portadas en blanco o preimpresas.
</Topic><Topic Id="7151">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Agregar portadas en blanco o preimpresas.
</Topic><Topic Id="7152">Folleto no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la primera/última página impresa.
</Topic><Topic Id="7153">Póster no está disponible porque en la sección Papel está seleccionada la opción Usar papel diferente para la primera/última página impresa.
</Topic><Topic Id="7131">La opción Automático no está disponible porque Tamaño de papel seleccionado está seleccionado en el menú Tamaño de papel de salida.
</Topic><Topic Id="7132">La opción Tamaño de papel seleccionado no está disponible porque en el menú Escalado está seleccionado Automático.
</Topic><Topic Id="7133">Esta función no está disponible porque en el menú Presentación avanzada está seleccionada la opción Folleto.
</Topic><Topic Id="7134">Esta función no está disponible porque en el menú Presentación avanzada está seleccionada la opción Póster.
</Topic><Topic Id="7147">Esta función no está disponible porque en el menú Páginas por cara está seleccionada una opción distinta de una.
</Topic><Topic Id="7200">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Catálogo en el menú Advanced layout (Presentación avanzada). Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7202">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Póster en el menú Advanced layout (Presentación avanzada). Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7203">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Perforación seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7205">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Grapar seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7207">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Impresión a dos caras seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7209">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Catálogo en el menú Advanced layout (Presentación avanzada). Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7213">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción “Doblar” seleccionada. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7102">Puede que algunos parámetros no estén disponibles porque está seleccionada la opción Folleto en el menú Presentación avanzada.
</Topic><Topic Id="7112">La opción Perforación no está disponible porque en el menú Advanced layout (Presentación avanzada) está seleccionada la opción Catálogo.
</Topic><Topic Id="7105">La opción Grapar no está disponible porque en el menú Advanced layout (Presentación avanzada) está seleccionada la opción Póster.
</Topic><Topic Id="7114">La opción Perforación no está disponible porque en el menú Advanced layout (Presentación avanzada) está seleccionada la opción Póster.
</Topic><Topic Id="7116">La opción “Grapar” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada la opción “Doblar páginas individuales”.
</Topic><Topic Id="7124">Puede que algunos parámetros no estén disponibles porque en el menú Doblar está seleccionada la opción Doblar.
</Topic><Topic Id="7117">La opción “Doblar” no está disponible porque en el menú “Grapar” está seleccionada una opción diferente de “Utilizar configuración de la impresora”, “Desactivada” o “Cosido”.
</Topic><Topic Id="7125">La opción “Doblar páginas individuales” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada la opción “Grapar”.
</Topic><Topic Id="7118">La opción “Perforador” no está disponible porque en el menú “Doblar” está seleccionada una opción diferente de “Desactivada”.
</Topic><Topic Id="7119">La opción “Doblar” no está disponible porque en el menú “Perforador” está seleccionada una opción diferente de “Utilizar configuración de la impresora” o “Desactivada”.
</Topic><Topic Id="7121">La opción “Doblar” no está disponible porque en el menú “Presentación avanzada” está seleccionada la opción “Póster”.
</Topic><Topic Id="7123">La opción “Doblar páginas individuales” no está disponible porque en el menú “Presentación avanzada” está seleccionada la opción “Folleto”.
</Topic><Topic Id="7127">La opción Grapar no está disponible porque en el menú Doblar está seleccionada la opción 3 caras.
</Topic><Topic Id="7129">La opción Perforador no está disponible porque en el menú Doblar está seleccionada la opción 3 caras.
</Topic><Topic Id="7148">La opción 3 caras no está disponible porque en el menú Grapar está seleccionada la opción Cosido.
</Topic><Topic Id="7204">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Transparencia en el menú Tipo de papel. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7210">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Transparencia en el menú Tipo de papel. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7214">No se recomienda la opción seleccionada para su uso con la opción Transparencia en el menú Tipo de papel. Esta configuración puede tener resultados inesperados o hacer que se cancele el trabajo de impresión.
</Topic><Topic Id="7001">Ahorre consumibles reduciendo la configuración Intensidad del tóner.
</Topic><Topic Id="7224">Si selecciona una marca de agua diferente y aplica los cambios, es posible que pierda esta marca de agua. Utilice el Administrador de marcas de agua para guardar esta.
</Topic></Help>