<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="pl" dbid="v24160202_pl"><Topic Id="7002">Oszczędzaj materiały eksploatacyjne przez drukowanie wielu stron na pojedynczym arkuszu papieru.
</Topic><Topic Id="7003">Oszczędzaj materiały eksploatacyjne przez drukowanie dwustronne.
</Topic><Topic Id="7113">Opcja „Drukowanie dwustronne” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”.
</Topic><Topic Id="7126">Opcja „Arkuszy w broszurze” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż”.
</Topic><Topic Id="7103">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w menu „Zszywacz” wybrano inne ustawienie niż „Użyj ustawień drukarki”, „Wyłącz” lub „Zszywanie”.
</Topic><Topic Id="7104">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w menu „Dziurkacz” wybrano inne ustawienie niż „Użyj ustawień drukarki” lub „Wyłącz”.
</Topic><Topic Id="7106">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w menu „Zszywacz” wybrano inne ustawienie niż „Użyj ustawień drukarki”, „Wyłącz” lub „Zszywanie”.
</Topic><Topic Id="7107">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w menu „Dziurkacz” wybrano inne ustawienie niż „Użyj ustawień drukarki” lub „Wyłącz”.
</Topic><Topic Id="7120">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie inne niż „Wyłącz”.
</Topic><Topic Id="7122">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż poszczególne strony”.
</Topic><Topic Id="7128">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż na trzy części”.
</Topic><Topic Id="7130">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż na trzy części”.
</Topic><Topic Id="7135">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj przednią okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7136">Opcja „Stron na arkusz” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj przednią okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7137">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj przednią okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7138">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj tylną okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7139">Opcja „Stron na arkusz” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj tylną okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7140">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj tylną okładkę pustą lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7141">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla pierwszej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7142">Opcja „Stron na arkusz” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla pierwszej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7143">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla pierwszej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7144">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla ostatniej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7145">Opcja „Stron na arkusz” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla ostatniej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7146">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla ostatniej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7201">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji w przypadku rozmiarów papieru odpowiadających kopertom. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7212">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji w przypadku rozmiarów papieru odpowiadających kopertom. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7206">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji w przypadku wskazanego typu papieru. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7211">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji w przypadku wskazanego typu papieru. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7208">Opcję „Zachowaj oryginalny rozmiar strony” można stosować tylko w przypadku następujących rozmiarów papieru: Statement, Letter, B5, A5, A4 i A6. Każde inne ustawienie papieru może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7215">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji w przypadku okładki broszury. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7216">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kolejność czytania dokumentu”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7217">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kolejność czytania dokumentu”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7218">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kolejność czytania dokumentu”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7219">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kolejność czytania dokumentu”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7220">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Krawędź na oprawę”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7221">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Krawędź na oprawę”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7222">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kierunek prezentacji”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7223">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Kierunek prezentacji”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7150">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj okładki puste lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7151">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Dodaj okładki puste lub z nadrukiem”.
</Topic><Topic Id="7152">Opcja „Broszura” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla pierwszej/ostatniej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7153">Opcja „Plakat” jest niedostępna, ponieważ w sekcji „Papier” wybrano ustawienie „Użyj innego papieru dla pierwszej/ostatniej drukowanej strony”.
</Topic><Topic Id="7131">Opcja „Automatyczne” jest niedostępna, ponieważ w menu „Rozmiar papieru wydruku” wybrano ustawienie „Wybrany rozmiar papieru”.
</Topic><Topic Id="7132">Opcja „Wybrany rozmiar papieru” jest niedostępna, ponieważ w menu „Skalowanie” wybrano ustawienie „Automatyczne”.
</Topic><Topic Id="7133">Ta funkcja jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”.
</Topic><Topic Id="7134">Ta funkcja jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Plakat”.
</Topic><Topic Id="7147">Ta funkcja jest niedostępna, ponieważ w menu „Stron na arkusz” wybrano inne ustawienie niż 1.
</Topic><Topic Id="7200">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7202">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Plakat”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7203">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Dziurkacz”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7205">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Zszywacz”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7207">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli włączono ustawienie „Drukowanie dwustronne”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7209">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7213">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji razem z wybranym ustawieniem funkcji „Składanie”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7102">Niektóre ustawienia mogą być niedostępne, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”.
</Topic><Topic Id="7112">Opcja „Dziurkacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”.
</Topic><Topic Id="7105">Opcja „Zszywacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Plakat”.
</Topic><Topic Id="7114">Opcja „Dziurkacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Plakat”.
</Topic><Topic Id="7116">Opcja „Zszywacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż poszczególne strony”.
</Topic><Topic Id="7124">Niektóre ustawienia mogą być niedostępne, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż”.
</Topic><Topic Id="7117">Opcja „Złóż” jest niedostępna, ponieważ w menu „Zszywacz” wybrano ustawienie inne niż „Użyj ustawień drukarki”, „Wyłącz” lub „Zszywanie”.
</Topic><Topic Id="7125">Opcja „Złóż poszczególne strony” jest niedostępna, ponieważ w menu „Zszywacz” wybrano ustawienie „Zszywanie”.
</Topic><Topic Id="7118">Opcja „Dziurkacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie inne niż „Wyłącz”.
</Topic><Topic Id="7119">Opcja „Złóż” jest niedostępna, ponieważ w menu „Dziurkacz” wybrano ustawienie inne niż „Użyj ustawień drukarki” lub „Wyłącz”.
</Topic><Topic Id="7121">Opcja „Składanie” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Plakat”.
</Topic><Topic Id="7123">Opcja „Złóż poszczególne strony” jest niedostępna, ponieważ w menu „Układ zaawansowany” wybrano ustawienie „Broszura”.
</Topic><Topic Id="7127">Opcja „Zszywacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż na trzy części”.
</Topic><Topic Id="7129">Opcja „Dziurkacz” jest niedostępna, ponieważ w menu „Składanie” wybrano ustawienie „Złóż na trzy części”.
</Topic><Topic Id="7148">Opcje „Złóż na trzy części” są niedostępne, ponieważ w menu „Zszywacz” wybrano ustawienie „Zszywanie”.
</Topic><Topic Id="7204">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Typ papieru” wybrano ustawienie „Folie”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7210">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Typ papieru” wybrano ustawienie „Folie”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7214">Nie zaleca się stosowania wybranej opcji, jeśli w menu „Typ papieru” wybrano ustawienie „Folie”. Użycie tego ustawienia może przynieść nieoczekiwane wyniki lub spowodować anulowanie zadania drukowania.
</Topic><Topic Id="7001">Oszczędzaj materiały eksploatacyjne, zmniejszając ustawienie opcji „Intensywność toneru”.
</Topic><Topic Id="7224">Jeśli wybierzesz inny znak wodny i zastosujesz zmiany, możesz stracić obecny znak wodny. Zapisz go za pomocą Menedżera znaków wodnych.
</Topic></Help>