<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="nl" dbid="v24160202_nl"><Topic Id="7002">Bespaar op supplies door meerdere pagina's op elke zijde van het papier af te drukken.
</Topic><Topic Id="7003">Bespaar op supplies door op beide zijden van het papier af te drukken.
</Topic><Topic Id="7113">Dubbelzijdig afdrukken is niet beschikbaar omdat Boekje is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7126">Vellen per bundel is niet beschikbaar omdat Vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7103">Boekje is niet beschikbaar omdat er een andere optie dan Printerinstelling gebruiken, Uit of Rug nieten is geselecteerd in het menu Nieten.
</Topic><Topic Id="7104">Boekje is niet beschikbaar omdat er een andere optie dan Printerinstelling gebruiken of Uit is geselecteerd in het menu Perforeren.
</Topic><Topic Id="7106">Poster is niet beschikbaar omdat er een andere optie dan Printerinstelling gebruiken, Uit of Rug nieten is geselecteerd in het menu Nieten.
</Topic><Topic Id="7107">Poster is niet beschikbaar omdat er een andere optie dan Printerinstelling gebruiken of Uit is geselecteerd in het menu Perforeren.
</Topic><Topic Id="7120">Poster is niet beschikbaar omdat een andere optie dan Uit is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7122">Boekje is niet beschikbaar omdat Individuele pagina's vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7128">Brochure is niet beschikbaar omdat een optie In drieën vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7130">Poster is niet beschikbaar omdat een optie In drieën vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7135">Brochure is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt voorblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7136">Pagina's per zijde is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt voorblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7137">Poster is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt voorblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7138">Brochure is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt achterblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7139">Pagina's per zijde is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt achterblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7140">Poster is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt achterblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7141">Brochure is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor eerste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7142">Pagina's per zijde is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor eerste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7143">Poster is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor eerste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7144">Brochure is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor laatste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7145">Pagina's per zijde is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor laatste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7146">Poster is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor laatste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7201">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met enveloppapierformaten. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7212">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met enveloppapierformaten. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7206">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerde papiersoort. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7211">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerde papiersoort. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7208">Oorspronkelijke paginaformaat behouden kan alleen worden gebruikt met de papierformaten Statement, Letter, B5, A5, A4, en A6. Als u een ander papierformaat selecteert, kan dit onverwachte resultaten veroorzaken of ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7215">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik als een brochureomslag. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7216">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Leesvolgorde document. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7217">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Leesvolgorde document. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7218">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Leesvolgorde document. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7219">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Leesvolgorde document. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7220">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Inbindrand. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7221">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Inbindrand. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7222">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Weergaverichting. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7223">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Weergaverichting. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7150">Boekje is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt voorblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7151">Poster is niet beschikbaar omdat Leeg/vooraf gedrukt voorblad toevoegen is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7152">Boekje is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor eerste/laatste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7153">Poster is niet beschikbaar omdat Ander papier gebruiken voor eerste/laatste afgedrukte pagina is geselecteerd in het gedeelte Papier.
</Topic><Topic Id="7131">De optie Automatisch is niet beschikbaar omdat Geselecteerde papierformaat is geselecteerd in het menu Papierformaat voor uitvoer.
</Topic><Topic Id="7132">De optie Geselecteerde papierformaat is niet beschikbaar omdat Automatisch is geselecteerd in het menu Schalen.
</Topic><Topic Id="7133">Deze functie is niet beschikbaar omdat Brochure is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7134">Deze functie is niet beschikbaar omdat Poster is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7147">Deze functie is niet beschikbaar omdat een andere optie dan één is geselecteerd in het menu Pagina's per zijde.
</Topic><Topic Id="7200">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Boekje in het menu Geavanceerde indeling. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7202">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Poster in het menu Geavanceerde indeling. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7203">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie voor Perforeren. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7205">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Nieten. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7207">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie voor dubbelzijdig afdrukken. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7209">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Boekje in het menu Geavanceerde indeling. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7213">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de geselecteerd optie voor Vouwen. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of ertoe leiden dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7102">Sommige instellingen zijn mogelijk niet beschikbaar omdat Brochure is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7112">Perforeren is niet beschikbaar omdat Boekje is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7105">Nieten is niet beschikbaar omdat Poster is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7114">Perforeren is niet beschikbaar omdat Poster is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7116">Vouwen is niet beschikbaar omdat Individuele pagina's vouwen is geselecteerd in het menu Nieten.
</Topic><Topic Id="7124">Sommige instellingen zijn mogelijk niet beschikbaar omdat Vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7117">Vouwen is niet beschikbaar omdat een andere optie dan Printerinstelling gebruiken, Uit of Rug nieten is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7125">Individuele pagina's vouwen is niet beschikbaar omdat Rug nieten is geselecteerd in het menu Nieten.
</Topic><Topic Id="7118">Perforeren is niet beschikbaar omdat een andere optie dan Uit is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7119">Vouwen is niet beschikbaar omdat een andere optie dan Printerinstelling gebruiken of Uit is geselecteerd in het menu Perforeren.
</Topic><Topic Id="7121">Vouwen is niet beschikbaar omdat Poster is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7123">Individuele pagina's vouwen is niet beschikbaar omdat Boekje is geselecteerd in het menu Geavanceerde indeling.
</Topic><Topic Id="7127">Nieten is niet beschikbaar omdat een optie In drieën vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7129">Perforeren is niet beschikbaar omdat een optie In drieën vouwen is geselecteerd in het menu Vouwen.
</Topic><Topic Id="7148">Opties voor In drieën vouwen zijn niet beschikbaar omdat Rug nieten is geselecteerd in het menu Nieten.
</Topic><Topic Id="7204">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Transparantie in het menu Papiersoort. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7210">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Transparantie in het menu Papiersoort. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7214">De geselecteerde optie wordt niet aanbevolen voor gebruik met de optie Transparantie in het menu Papiersoort. Deze instelling kan onverwachte resultaten veroorzaken of kan ervoor zorgen dat de afdruktaak wordt geannuleerd.
</Topic><Topic Id="7001">Bespaar op supplies door de instelling voor Tonerintensiteit te verlagen.
</Topic><Topic Id="7224">Als u een ander watermerk selecteert en de wijzigingen toepast, gaat het watermerk mogelijk verloren. Gebruik watermerkbeheer als u dit watermerk wilt opslaan.
</Topic></Help>