<!--Copyright 2015 Lexmark International, Inc. All rights reserved.--><Help xml:lang="cs" dbid="v24160202_cs"><Topic Id="7002">Šetřete spotřební materiál tisknutím více stránek na jednu stranu listu papíru.
</Topic><Topic Id="7003">Šetřete spotřební materiál tisknutím na obě strany papíru.
</Topic><Topic Id="7113">Oboustranný tisk není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Kniha.
</Topic><Topic Id="7126">Počet listů ve svazku není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka Skládání.
</Topic><Topic Id="7103">Kniha není k dispozici, protože v menu Sešívačka není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny, Vypnuto nebo Sedlový steh.
</Topic><Topic Id="7104">Kniha není k dispozici, protože v menu Děrování není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny nebo Vypnuto.
</Topic><Topic Id="7106">Plakát není k dispozici, protože v menu Sešívačka není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny, Vypnuto nebo Sedlový steh.
</Topic><Topic Id="7107">Plakát není k dispozici, protože v menu Děrování není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny nebo Vypnuto.
</Topic><Topic Id="7120">Plakát není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána jiná možnost než Vypnuto.
</Topic><Topic Id="7122">Kniha není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka Skládání jednotlivých stránek.
</Topic><Topic Id="7128">Možnost Kniha není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka 3 ohyby.
</Topic><Topic Id="7130">Možnost Plakát není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka 3 ohyby.
</Topic><Topic Id="7135">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou přední stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7136">Možnost Počet stránek na list není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou přední stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7137">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou přední stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7138">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou zadní stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7139">Možnost Počet stránek na list není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou zadní stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7140">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou zadní stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7141">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro první předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7142">Možnost Počet stránek na list není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro první předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7143">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro první předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7144">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro poslední předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7145">Možnost Počet stránek na list není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro poslední předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7146">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro poslední předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7201">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s formáty obálek. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7212">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s formáty obálek. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7206">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybraným typem papíru. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7211">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybraným typem papíru. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7208">Nastavení Zachovat původní formát stránky lze použít pouze s formáty papíru Statement, Letter, B5, A5, A4 a A6. Jakýkoli jiný výběr formátu papíru může vyprodukovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7215">Vybranou možnost nedoporučujeme používat jako obálku knihy. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7216">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Pořadí čtení dokumentu. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7217">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Pořadí čtení dokumentu. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7218">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Pořadí čtení dokumentu. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7219">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Pořadí čtení dokumentu. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7220">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Vázací okraj. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7221">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Vázací okraj. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7222">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Směr prezentace. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7223">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Směr prezentace. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7150">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7151">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Přidat prázdnou/předtištěnou stránku obálky.
</Topic><Topic Id="7152">Možnost Kniha není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro první/poslední předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7153">Možnost Plakát není k dispozici, protože v sekci Papír je vybrána položka Použít jiný papír pro první/poslední předtištěnou stránku.
</Topic><Topic Id="7131">Možnost Automaticky není k dispozici, protože v nabídce Výstupní formát papíru je vybrána možnost Vybraný formát papíru.
</Topic><Topic Id="7132">Možnost Vybraný formát papíru není k dispozici, protože v nabídce Měřítko je vybrána možnost Automaticky.
</Topic><Topic Id="7133">Tato funkce není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Kniha.
</Topic><Topic Id="7134">Tato funkce není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Plakát.
</Topic><Topic Id="7147">Tato funkce není k dispozici, protože v nabídce Počet stránek na list je vybraná jiná možnost než jedna.
</Topic><Topic Id="7200">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Kniha v menu Rozšířené rozložení. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7202">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Plakát v menu Rozšířené rozložení. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7203">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Děrování. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7205">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Sešívačka. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7207">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Oboustranný tisk. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7209">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Kniha v menu Rozšířené rozložení. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7213">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s vybranou možností Skládání. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7102">Některá nastavení nemusí být k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Kniha.
</Topic><Topic Id="7112">Děrování není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Kniha.
</Topic><Topic Id="7105">Sešívačka není k dispozici, protože v menu Rozšířené rozložení je vybrána položka Plakát.
</Topic><Topic Id="7114">Děrování není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Plakát.
</Topic><Topic Id="7116">Sešívačka není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka Skládání jednotlivých stránek.
</Topic><Topic Id="7124">Některá nastavení nemusí být k dispozici, protože v nabídce Přeložit je vybrána položka Přeložit.
</Topic><Topic Id="7117">Možnost Sládání není k dispozici, protože v nabídce Sešívačka není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny, Vypnuto nebo Sedlový steh.
</Topic><Topic Id="7125">Skládání jednotlivých stránek není k dispozici, protože v nabídce Sešívání je vybrána položka Sedlový steh.
</Topic><Topic Id="7118">Děrovačka není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána jiná možnost než Vypnuto.
</Topic><Topic Id="7119">Skládání není k dispozici, protože v nabídce Děrování není vybrána možnost Použít nastavení tiskárny nebo Vypnuto.
</Topic><Topic Id="7121">Skládání není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Plakát.
</Topic><Topic Id="7123">Skládání jednotlivých stránek není k dispozici, protože v nabídce Rozšířené rozložení je vybrána položka Kniha.
</Topic><Topic Id="7127">Možnost Sešívání není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka 3 ohyby.
</Topic><Topic Id="7129">Možnost Děrování není k dispozici, protože v nabídce Skládání je vybrána položka 3 ohyby.
</Topic><Topic Id="7148">Možnosti 3 ohybů nejsou k dispozici, protože v nabídce Sešívání je vybrána položka Sedlový steh.
</Topic><Topic Id="7204">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Průhledné fólie v menu Typ papíru. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7210">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Průhledné fólie v menu Typ papíru. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7214">Vybranou možnost nedoporučujeme používat společně s možností Průhledné fólie v menu Typ papíru. Toto nastavení by mohlo produkovat neočekávané výsledky nebo způsobit zrušení tiskové úlohy.
</Topic><Topic Id="7001">Šetřete spotřební materiál snížením hodnoty nastavení Sytost toneru.
</Topic><Topic Id="7224">Pokud vyberete jiný vodotisk a použijete změny, můžete o tento vodotisk přijít. Uložte vodotisk pomocí správce vodotisků.
</Topic></Help>